血腥鎮壓注定失敗

所以中共和港共

可能會放棄用血腥鎮壓
改用網路鎮壓
即係引用緊急法封網，甚至引用緊急法來接入中國國家防火牆城
到時google，facebook ，whatsapp都上唔到
要上wechat

真正進入攬炒年代
真正chinazi

所以請大家冷靜
停一停諗一諗
對家下一步棋會點捉

唔係勇就大晒

21世紀係網絡年代
以前政權靠法律和宗教恐嚇人
現在靠網絡
誰掌握網絡，就誰掌握一切

罷工，勇武，抗爭，只要敵唔到防火牆
都無法抗極權

有人可能會質疑
話歷史上抗爭都唔駛靠網絡
但是，抗爭係講比較
以前大家無網絡，抗爭者和政府在通訊位置上都係對等

現在有網絡，只要政府控制網路，
通訊技術就係政府強抗爭者弱的狀態，
你就無法真正抵抗呢個政權

本人並非散播失敗主義
而係想散播科研救港精神

只有能夠抗衡到全球最強國家防火牆技術 - 中國防火牆城，才能推到極權

我勸大家俾些耐性，停止無用的抗爭
加入科研行列

目前有兩大科研方向可對抗極權

1）廉價的無線衛星高速上網技術
可以令中國網民用美國/歐盟/英國/日本的衛星wifi

2) Encrypt IP and DNS address

唔好睇少科研力量
參加網絡科研人數，佔世界人口不到1%
但影響力有目共睹
香港人也可以參與科研貢獻
最近blockchain和bitcoin技術
成功創造一個貨幣取代政府和中央銀行
成功創造一個連database top admin都無法刪改的database
科研力量唔好低估

對抗極權，唯靠科研

網絡力量咪就係正經po 冇人理
垃圾po 就有大量acc 幫推上熱門
唔用腦其實好易比人控制緊都唔知

其實唔係只要西方國家繼續隻眼開隻眼閉香港只會步新疆後塵

推

搵多啲分化撚同晦氣撚上連登放負就得，邊駛搞咁多嘢

西方都管唔到chinazi

你現在唯有就係科研
研究衛星高速上網技術
全民衛星高速上網年代一到
咁就係對抗極權第一步

你現在勇武抗爭，罷工
只會加增chinazi封網的合理性
2014年中國宣揚網絡主權論
你暴力抗爭就增加佢存在的合理性

香港暴力抗爭好難升級第一豬多

第二 由細到大就係培養你畀人打同老師講唔好反抗

要求美國取消香港關係法

港共中共遲些去到一個點就係唔care

香港人加入研究科研啦

高速無線衛星上網，加密技術，是唯一對抗極權的出路

Morning sir